<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<!--Automatically translated by Globalization Translator (https://github.com/wilinz/globalization-translator)-->
<resources>
  <string name="text_no_accessibility_permission">အများသုံးစွဲနိုင်မှု ဝန်ဆောင်မှုကို စတင်မထားပါ။</string>
  <string name="text_auto_operate_service_enabled_but_not_running">အများသုံးစွဲနိုင်မှုဝန်ဆောင်မှုများကို ဖွင့်ထားသော်လည်း မလည်ပတ်နိုင်ပါ၊ သင်သည် ပြန်လည်ဖွင့်ရန် သို့မဟုတ် သင့်ဖုန်းကို ပြန်လည်စတင်ရန် ကြိုးစားနိုင်ပါသည်။</string>
  <string name="text_enable_accessibility_service_by_root_timeout">အမြစ်အခွင့်ထူးများဖြင့် ဝင်ရောက်နိုင်မှုဝန်ဆောင်မှုကို ဖွင့်၍မရပါ။</string>
  <string name="text_settings">တည်ဆောက်သည်</string>
  <string name="text_script_running">Script run ပါ။</string>
  <string name="text_keep_running_with_foreground_service">သင့်အက်ပ်ကို ဆက်လက်လည်ပတ်နေစေရန် နောက်ခံဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးပြုပါ။</string>
  <string name="text_use_accessibility_service">သုံးစွဲနိုင်မှုဝန်ဆောင်မှုများ</string>
  <string name="text_use_floating_window">ရေပေါ်ပြတင်းပေါက်</string>
  <string name="summary_enable_accessibility_service">သုံးစွဲနိုင်မှု ဝန်ဆောင်မှု လုပ်ငန်းများကို လုပ်ဆောင်ရန် (ကြိုတင်မှာယူထားသည်)</string>
  <string name="summary_enable_floating_window">မှတ်တမ်းကိုကြည့်ရန် သင်သည် ရေပေါ်ဝင်းဒိုးကိုဖွင့်ရပါမည် (သီးသန့်အရာ)</string>
  <string name="text_use_volume_to_stop_running">Volume up key သည် script အားလုံးကို ရပ်တန့်စေသည်။</string>
  <string name="summary_enable_accessibility_service_by_root">ဖွင့်ပြီးနောက်၊ script ကိုအသုံးပြုခြင်းသည် Root လုပ်ပိုင်ခွင့်များ (ကြိုတင်မှာယူထားသည့်အရာ) ဖြင့် ဝင်ရောက်နိုင်မှုဝန်ဆောင်မှုကို အလိုအလျောက်ဖွင့်ပေးပါမည်။</string>
  <string name="text_enable_accessibility_service_by_root">အမြစ်အခွင့်ထူးများဖြင့် ဝန်ဆောင်မှုများကို အလိုအလျောက်ဖွင့်ပါ။</string>
  <string name="summary_stable_mode">Layout ခွဲခြမ်းစိတ်ဖြာမှုကို ဖွင့်ထားသောအခါတွင် ပိုမိုတည်ငြိမ်သော်လည်း Script အနည်းငယ်သည် ကောင်းမွန်စွာ အလုပ်မလုပ်နိုင်ပါ။ အသက်ဝင်စေရန် အသုံးပြုနိုင်သောဝန်ဆောင်မှုကို ပြန်လည်စတင်ပါ။</string>
  <string name="text_stable_mode">တည်ငြိမ်သောမုဒ်</string>
  <string name="text_accessibility_service">သုံးစွဲနိုင်မှုဝန်ဆောင်မှုများ</string>
  <string name="text_dont_show_main_activity">ပင်မအင်တာဖေ့စ်ကို မပြပါနှင့်</string>
  <string name="summary_dont_show_main_activity">အက်ပ်ကိုဖွင့်ပြီးနောက် ဇာတ်ညွှန်းကို တိုက်ရိုက်ဖွင့်ပါ။</string>
  <string name="text_hide_logs">မှတ်တမ်းကို ဝှက်ထားပါ။</string>
  <string name="summary_hide_logs">လော့ဂ်အင်တာဖေ့စ်ကို မပြသဘဲ၊ နောက်တစ်ကြိမ်တွင် ဤအင်တာဖေ့စ်ကိုဖွင့်ရန် ဇာတ်ညွှန်းပံ့ပိုးမှု လိုအပ်သည်။</string>
  <string name="text_others">တခြား</string>
  <string name="text_execution_finished" formatted="false">\n ------------ \n [ %s ] %f စက္ကန့်အတွင်း ပြီးသွားသည်။</string>
  <string name="prompt_email">အီးမေးလ်</string>
  <string name="prompt_password">စကားဝှက်</string>
  <string name="action_sign_in">အကောင့်ဝင်ပါ သို့မဟုတ် စာရင်းသွင်းပါ။</string>
  <string name="action_sign_in_short">လော့ဂ်အင်</string>
  <string name="welcome">\"ကြိုဆိုပါတယ်!\"</string>
  <string name="invalid_username">မှန်ကန်သော အသုံးပြုသူအမည်မဟုတ်ပါ။</string>
  <string name="invalid_password">စကားဝှက်သည် စာလုံး 5 လုံးထက် ကြီးရပါမည်။</string>
  <string name="login_failed">\"လော့ဂ်အင်မအောင်မြင်ပါ\"</string>
  <string name="explain_accessibility_permission">ဆော့ဖ်ဝဲသည် လည်ပတ်ရန်အတွက် \"သုံးစွဲနိုင်မှုဝန်ဆောင်မှုများ\" ကိုဖွင့်ရန်လိုအပ်သည်၊ ကျေးဇူးပြု၍ \"ဆက်တင်များ->သုံးစွဲနိုင်မှုဝန်ဆောင်မှုများ\" သို့မဟုတ် \"ဆက်တင်များ->သုံးစွဲနိုင်မှုဝန်ဆောင်မှုများ-> နောက်ထပ်ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသောဝန်ဆောင်မှုများ\" ကိုဖွင့်ပါ \" %s \" ကိုရှာပါ၊ သုံးစွဲနိုင်မှုဝန်ဆောင်မှုများကိုဖွင့်ပါ</string>
  <string name="text_need_to_enable_accessibility_service">အများသုံးစွဲနိုင်မှု ဝန်ဆောင်မှုများကို ဖွင့်ထားရန် လိုအပ်သည်။</string>
  <string name="summary_use_volume_to_stop_running">ပရိုဂရမ်ကို ဆက်လက်လည်ပတ်နေစေရန် အကြောင်းကြားချက်ဘားသည် \"ဤအက်ပ်သည် လည်ပတ်နေသည်\" ဟူသော အကြောင်းကြားချက်အား အမြဲပြသမည်ဖြစ်သည်။</string>
  <string name="text_to_open">ဖွင့်လှစ်ရန်</string>
  <string name="text_cancel">မလုပ်တော့</string>
  <string name="text_requires_background_start">နောက်ခံတွင် အင်တာဖေ့စ်ကို ဖွင့်ရန် ခွင့်ပြုချက် လိုအပ်သည်။</string>
  <string name="text_requires_background_start_desc">ဖွင့်ရန် နောက်ခံတွင် အင်တာဖေ့စ်ကို ဖွင့်ရန် ခွင့်ပြုချက် လိုအပ်သည်၊ ဖွင့်ရန် ဆက်တင်များသို့ သွားပါ။</string>
  <string name="text_required_floating_window_permission">Floating Window ခွင့်ပြုချက် လိုအပ်သည်။</string>
  <string name="text_please_enable_permissions_before_running">မလုပ်ဆောင်မီ ခွင့်ပြုချက်များကို ဖွင့်ပါ။</string>
  <string name="text_accessibility_service_is_not_turned_on">အများသုံးစွဲနိုင်မှုဝန်ဆောင်မှုကို ဖွင့်မထားပါ။</string>
  <string name="text_accessibility_service_turned_on">အများသုံးစွဲနိုင်မှုကို ဖွင့်ထားသည်။</string>
  <string name="text_rerun">ပြန်ပြေး</string>
  <string name="text_clear_logcat">ရှင်းလင်းသောမှတ်တမ်း</string>
  <string name="text_stop_run">ပြေးတာကို ရပ်လိုက်ပါ။</string>
</resources>
